(擔心 )我隻貓貓係咪有皮膚病

肚至腳有兩達紅色
以前都冇
有冇人知係咩事

推

我隻貓兩個月前都有，喺後腳同pat pat位，我google過係癬果類

我買左枝寵物神仙水黎試，過左兩個禮拜左右就好返，唔知有冇關係

有人話曬多d太陽就ok, 可以殺菌，冇咁易有皮膚問題

神仙水個樣係點？我想去寵物店睇下
呢枝對佢有冇幫助

試下用泡泡靈 快過神仙水 之前主人都有類似情況

泡泡靈係咩樣，想去寵物店睇下有冇

似係ringworm?
係就大獲啦 可能會傳染俾人

我係咪要即刻帶佢睇e生
好擔心

唔係間間寵物店都有

你上網揾下

不過帶主子睇醫生好痴好啲

感謝

你去寵物店問神仙水實有
連鎖個幾間一定有，買定一支旁身啦
少少皮膚病甩毛等都可以用